[緊急]元朗手足同我入黎!!!

返屋企千祈唔好搭西鐵!!!!
白衫黑社會西鐵站打人!!!

好撚嬲

元朗人小心呀!!!

推比多啲元朗手足睇到

推